乜耶撚而家可以上門傳教

啱啱有兩個耶撚㩒我門鐘話黎話我知邊個係真神 真係痴撚線 老母話唔係第一次 佢話上次黎佢指住屋企個神主牌大大聲話佢拜神唔信十字架個套叫佢地走 趕完一次佢地仲敢上黎架喎 真係邪教黎

我記得班區議員要上門拉票都要申請左先得 其實佢地咁樣上門傳教係唔係唔啱規矩